香港政府依家係咪此住自己有差佬同解放軍就大撚晒

想知真相 就偏唔公開
拉入差館 就打到你殘廢
承諾左普選 就係要約
啲含家產野叫佢唔好做 佢係要做
你吹得佢脹咩？咁撚鍾意誰大誰正確 等睇美國佬做鳩你！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去